點睇有女仲係青頭既男仔？

會唔會覺得佢係絕世好男人？

會 樓豬你係？

口爆過但冇插入仲算唔算青頭

當然算啦